
Este proyecto se inició como culminación (Crèdit de Síntesi) del curso de ASI y nos permitió adquirir conocimientos sobre MVC, HTML, PHP, CSS, AJAX, jQuery, OpenID, SubVersion y muchas otras cosas.
